寵物小精靈都要晒朵！！！

我先，沙田種子！
守護沙田，你我做到。

自己揀一個唔洗順序

唔撚好入黎沙田呀 死鄉黑 牛屎老
打撚死你呀 兩手入一手出

（19:30）【元屯天安全接送 車隊準備就緒】

如果有人住屯元天要返屋企可以打比post入面個電話

推

尷尬

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

尷